曾經有人話呢句說話係成功關鍵.....

兄弟爬山 各自努力

自從班狗揭左一次有放臥底有黎
日日淨係見到人屌鬼/ 帶風向

記唔記得當初同雨傘最大唔同
就係呢一句兄弟爬山

依家大家都覺得
你叫做係鬼；佢咁講係鬼

說好的核彈都唔割 就俾一個鬼字化解左
一句到尾 阻旅客or放旅客、捉左鬼放or唔放
割唔割？

割
唔割

不分化 不割蓆

點都唔割721

不割

點都唔割811

核彈都唔割！！

餌嚟架，冷靜！！！

我們稍為停一下武力衝擊，
國際社會就找到時間來聲援了。

文宣進場
公安扮示威者引發騷亂！！

不分化之811

都係個句
事後可以反省
但死都唔割
諗下點打文宣

𠱓負評

好快又有警犬黎

[文宣] 公安單野..........

係要討論，唔係屌

只要係同路人
冚球鏟都唔割

要好似捉棋緊
諗清楚對家大大聲聲話有鬼係想點
唔好陷入對家設既局入面啊

七一晏就個個話撞玻璃嗰班係鬼

今日又出現呢個畫面

一四年雨傘話「邊個衝邊個係鬼」，又輸到仆街

今日又嚟話捉鬼

唉

七月十四玩捉鬼 捉到人人自危就自然會散

不割蓆不譴責不篤灰
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

唔割

呢句要睇情況用呀

直播見到有D人真係以為捉到鬼好撚威威 唔知為左乜

其實真係要諗定
1）捉到點處理
2）唔同情況點處理
3）唔同身分點處理

呢點今日諗左好耐
都唔知點先最好

不過當有共識就好辦得多